甴近平

廣東話
甴和習發音有些似

咁普通話呢
原來係

yuē zhá
曱甴

xí jìn píng
習近平

即係
甴近平：zhá jìn píng
習近平：xí jìn píng

似乎大陸人和台灣人睇唔明
得香港人和澳門人明

意義唔大

麻煩大家諗過第二個諧音

吸精瓶 ： xī jīng píng
習近平 ： xí jìn píng

正喎，吸精瓶

仲有，襲近平